[奴工］今日冬至有無人無得早放

無得早放

放一點

屌

收7點

今日至到30號都係放3點 OR 4點

請唔請人

冇

原來放1點，帶左飯

全年無一日可以早放
有得準時收工已經皇恩浩蕩

求公司名

利申：掃地Master

收3點

無得早放個d係咪港資公司

我

Christmas party 完走得

鬼佬公司放4點
點解今年平安夜星期六，平安夜公司放假的

不要再說了

再嘈打鳩你

有3個半鐘ot，本身諗住今日claim返ot早放，唔撚俾

冇啊

放12點半

冇阿

4點

地盤佬冇飲茶收四點

放4點